覺唔覺連登好多低端人口？？

呢班人應該清除去邊？

比D建議我地政府OK？

樓上有一隻

#116530改乜撚嘢名

你個名

先將時事台既人ban撚曬佢，再來就感情台

高端